震撼補習界"重量級"聯盟

走左P圖，古代變相要增兵，琴日就出左尼張圖，坊間D人估係CS，因為個髮型太易估。只係燈塔BN大show 學生人數，爭10萬9千里，離一統天下不讓矣，燈塔萬歲